究竟你班死廢老扮撚完傻未？

話說小妹我星期六都要番工
咁我趕緊地鐵番工
諗住企頭位可以第一個入到車箱
點知成班死廢老一見架車離就即刻攝鳩哂入離
搞到我車箱都入唔撚到 遲撚哂大到

啤鳩住佢囉咩姐 點都企左入去先 撞入去

屌佢地仲要強迫後生仔讓座

唔好讓

渣ga

撞鳩佢老母啦

屌撚死班廢中廢老

行路又慢 繁忙時間出街做乜鳩

最憎佢地搭扶手電梯慢慢落 屌你差啲成個仆落佢去